陳同佳出獄滿半年仍未赴台自首 管浩鳴：先解決疫情再講 赴台立場不變

涉嫌在台灣殺害女友潘曉穎的陳同佳，去年 10 月 23 日出獄後，曾表示會赴台自首，惟一直未成行。今日是 4 月 23 日，陳同佳出獄屆半年，有記者向協助陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴查詢其狀況，及會否與公眾見面，管浩鳴則叫傳媒不要多想，「先解決疫情再講」；他又指陳同佳赴台自首的立場無改變。

陳同佳出獄至今日滿半年，有記者詢問管浩鳴其狀況及去意，又問會否跟公眾見面，管浩鳴則回覆「大家不要多想了！先解決疫情再講啦。」有記者追問疫情過後會否召開記者會交代，管浩鳴表示陳同佳前往台灣前一定會通知傳媒，請大家放心。至於陳同佳現時的自首意向，管浩鳴則說他沒有改變立場。

陳同佳涉嫌在2018年2月在台灣殺死女友潘曉穎後逃回香港，他後來在港以「洗黑錢罪」被起訴，判刑 29 個月。其案件亦引發港府提出修訂《逃犯條例》，以及之後的一連串反修例風波。他在去年10月出獄後，曾表示願赴台自首，但一直未成行。

不如擺埋80大壽先過去好冇?

咁叫中聯辦搞掂武漢肺炎先再講個監督權啦

盧寵茂係咪都等過左疫情先去武漢

之後就話不如專注於23條 專注於重建香港 專注於教會事務......

其實佢赴台自首係未會被判死刑？

玩緊動森 FF7 ，唔得閒去台灣

鞭屍

呢一刻大家想將 陳同佳

送中（極權國家）定 送台（民主國家）

疫情過後，佢會話先解決23條再講

專注三號風球

比著我都唔走啦

送地獄

點睇

判刑唔係法官判咩, 唔通蔡英文下令法官一定唔可以判死刑??

有冇人幫佳佳開個網頁做倒數?>

仲未有心情去台灣

你睇阿鼎個樣幾戇鳩

流浮山刀手
過氣前特首公佈外國勢力文件
陳同佳自首

到底邊樣會發生先

不變，根本都無諗住去，緊係不變
我都想做佳仔，殺完人唔使坐監仲要住大宅

陳同佳自首
流浮山刀手
利物浦奪冠
未來十四天是高峰
屌admin屎忽叫聲大家做契爺
邊樣會出現先？